me喇姨yat拖 拿咪鍋tall呢

有無巴打仲記得

ko

天空之城 ?

唔係

洛克人

冠劍長劍

夏祭

Blood+?

巴打

無人睇洛克人

仲以為係等價交換

似咩

瑪之丫巴ku呢

等全首

日日聽都唔知樓主up咩

sor